黑警 知唔知點解自己有編號

因為你地個個都對政府黎講係家畜 同囚犯冇分別 人地當你condom用完即棄 你以為自己身份好尊貴？

難怪要收埋個編號